香港人日程表

今日幾多號呀？今日已經係9月27日啦

點解係熱門post入面，都無見到幾多個未來幾日日程表?

有無手足，兄弟姐妹記得未來幾日，香港人日程表係咩呀?

一齊推po 仲有兩個鐘

[行動］927新屋嶺被捕人權集會

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

推到有手足話我知

push

As you wish amigo

btw
一陣愛丁堡見